USPS搞錯集運個address

我原本個集運address係
20 Shea Way unit 206 STE 202RD
Newark, DE 19713
United States.

USPS話寄去
20 Shea way STE 206
Newark, DE 19713-3447 US

問左集運, 話202RD係好重要, 點算?有冇巴絲試過